Главная страница отображает новости и их тагже можно фильтровать припомощи фильтров
фильтры доступны только на главной странице

**admin**

login: admin@admin.ru /
password: 123321

**User**

login: admin1@some.com /
password: 123321

Так же есть страницы по определеному тегу
http://localhost:8000/tag/6 

Так же есть страницы по определеной Рубрики
http://localhost:8000/heading/2

Так же есть страницы для полного просмотра статьи
Там тагже можно оставить коментарий и удалить его если вы администратор
Тагже там можно опубликовать статью если вы зашли под админом
http://localhost:8000/article/1/show

Тагже есть страница просмотра статей на модерацию
http://localhost:8000/article/moderation/no-publication

Тагже есть страница добавления статьи
http://localhost:8000/article/moderation/create

Тагже при добавлении статьи есть галерея